東頭邨個4條仆街行緊去九龍城方向 祝你仆街死

岩岩係東頭邨嗌光復香港 有4條仆街mk嗌屌你老母
我真係屌你老母 仲要著黑色衫 影衰哂

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮